(急) 元朗晚餐有咩好食！

聽晚約左人食飯
求推薦

丼家囉

大快活

睇相好似唔錯，洗唔洗book㗎

Darci by Aldou 都ok

安娜

拉麵？網球場間離有間

彩

叫佢/你請佢食隻鮑魚囉

稚
C3

唔駛

c3

睇對方同你咩關係

純粹朋友可以有咩食

係咪1 on 1？
朋友都分好多種。同性？異性？友達以上？普通應酬？死黨？

如果真係好普通，就求其茶記打邊爐雞煲。有發展空間咪上面提過嘅安娜。
都係唔好嘅，元朗大把放題。

過橋米線檔 海南雞飯，上次食５０幾蚊但係分量好多。

安娜又多人又迫又趕餐食 一食完啲阿叔即刻趕你走 傾陣計都啤鳩你 啲嘢又唔係話特別好食 價錢又唔係話特別平
真係你食埋我個份

upupup

銀咖哩

東哥

呢間ok

泰國野既話怡怡泰菜

C3個卡邦尼唔好食

食永年，死全家